國家陰謀論

國家生產成本低的方法論。
國家穩幣值策略? Coummunism?

假如一個國家有最高權力，土地又多， 又將最低工資壓下，加以媒體鼓勵人育， 他不就可以減免某些必需品的地租，並減免稅收，然後，那些產品出售後，資本只要被逼留在國內，就可以為國內保有外匯以穩定幣值。

減小了生產的稅收和地租。

這是直接無成本支緩企業的成功例子?

If some country has lots of land. They may just give the land to the production industry and reduce their tariff to zero, also, they would cancel the ordinance for lowest salary and encourage people to born more.

The country can require the company to store its money locally. Then, their value of money can be retained as they have many foreign currencies.

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

我呢篇推比特朗普， 告國家傾銷外售破壞巿場平均嘅。

只要國家擁有最高權力，土地又多， 又將最低工資壓下，加以媒體鼓勵人育，
它就可以為企業減免成本， 如地租，減免稅收，實行低工資。

然後，那些極便宜產品出售後，資本只要被逼留在國內，就可以為國內保有外匯以穩定幣值。例如在智能電話和某幾樣產品上。

減小了生產的稅收， 地租， 工人工資 這些成本。
這是直接無成本支緩企業以賺取外匯的成功例子?

國有產業， 土地不用錢， 法制漏洞可避稅， 媒體被控制， 人們接收資訊有限， 而普遍文化勤力， 鼓勵生仔

If some country has lots of land. They may just give the land to the production industry and reduce their tariff to zero, also, they would cancel the ordinance for lowest salary and encourage people to born more.

The country can require the company to store its money locally. Then, their value of money can be retained as they have many foreign currencies.

上面改通順左